突發求fact check - 武漢有人宣布成立臨時政府?

孫文？

武漢獨立

真 時代革命

認真?

第二次武昌起義

好似只係草稿
但代表已經有人諗緊

武獨

正

好應該各省獨立，佢地絕對有能力，包括財務產業人材

估唔到武漢仲早過香港獨立

未係都當係先, 幫佢地推下

軍權

時代革命

支持獨立
敵人既敵人就係朋友

Retweet, 推

支持！！

光復武漢 時代革命

肺炎病人點打仗...

旨意其他省la

唔得架，輸民意架

美國唔支持架

How about未病果d

冇軍隊。

本身就係生化武器

支持武獨！

支持

講打架，你估好似香港人咁廢咩

各省自治獨立

有生化兵器係唔同D

-0-0

唔怪得有揸槍嘅公安入武漢

如果武漢有連登：

「而家未係時候提獨立！」
「你講獨立咪俾位人入囉！」
「想贏嘅 你就收聲啦！」

佢地係咪知道就要死，無藥醫

又鞭

讓時代革命燒到成個支國

就算齋講唔做都支持

武漢起義 自救

光復武漢 刻不容緩

唔怪得啲支那步兵拎槍行街

輸出革命

可參與考本港曠世鉅作-伊波拉病毒. 你試諗下全湖北有5千萬人，當5分1人參加，有成千萬個黃秋生係到。唔好話解放軍，老美都唔夠打啦。

吐定一樽痰，見解放軍就掉過去，仲勁過汽油彈。如果住高樓大廈仲有高空優勢。

人類總要重複⋯
推翻滿清都係由湖北開始

g持

武昌起義2.0

開始了

你估解放軍惡d
定肺炎病人惡d

那個男人回來了！？

英國預言家

最佳武器，口水

槍惡D

武昌起義

做得好

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

武漢是中國不可分割的一部份！那些暴徒們，後果自負！

其實上面是但一個都幾千萬人口
老解睇曬都得全國200至400萬人常備
有兩三個入面有5%作亂 就算有坦克核彈都未必搞得掂

幾百萬人
如果係一盤散沙都只係一個數字，而唔係一隊軍隊

依家軍警火力太強打唔過

又獨立啦?

終於醒覺
雖然遲左，好過冇

武漢獨立 唯一出路

呢啲就要支持啦

呢個女人應該係加拿大藉

連登仔笑鳩武漢
分分鐘真係打起上黎打得勁過班港豬

如果成事
我地要無條件咁支持佢地

哇屌 真係勁過香港多多聲
怪唔之得話我地廢青啦

堂堂正正中國人

果時香港都有人宣布

反了反了

先有討論，才後有可能

所以香港都係要討論下點奪權
唔係一味用訴求用爭取呢個態度
唔強硬到好似醫護咁樣，呢個政府係唔會變，香港人每一日都係食緊屎

但好似果陣主流意見係反對

因為所羅門魚話唔好

不懷疑

放twitter 我諗得10個武漢人見到，之後嗰10個會話條友痴撚線

係味都等死

不如博一博仲好

打飛機po

反中亂共

2020 中國瓦解

其實我都想寫香港獨立宣言, 美國獨立宣言簡直是香港嘅示範, 所有指控均為被殖民者嘅控訴

武漢獨立左仲算唔算支那輸出病毒

支持

一齊開9中共波

外國勢力

武警一樣會病。

睇到呢度

開始明白點解中共高層 唔肯各省獨立封關了......

咩事？

支持武漢人自救

郭文貴唔洗跳樓

到時真係 一方有難 八方支援
We are Ready

係先好

下 唔好咁自貶自己嘅, 因為武漢支那人呢編野屬打j嚟。

嘩呢d先叫做到野呀支那狗

但是大台門話編起草者用共產字眼. 當然我prefer共和憲制

嗰陣時黑警殺人強姦班傻鳩話FakeNews啦

ho ball

Push

光復武漢 時代革命
武漢獨立 唯一出路

推

係咪真架 我會開心架喎

自己講自己笑 自己攞嚟打飛機啫
之前香港都話獨立宣言啦
支持嘅有冇1000個人呀

唔理咁多
支持公安嚴正執法

如果係真
應該呢幾日剷平武漢

生化武器get

簡單啲講編國是twitter華人打飛機用，完全唔見有咩風聲講搞革命。

唔駛問都知啦下話？陳秋實都可以講到係共產黨陰謀，真係有單咁既野我諗出完post個人就俾共產黨殺左啦

係唔係有得睇坦克碌豬

郭文貴表演由地下飛上19樓

本身無諗過支持武漢，而家見佢想獨立就可以一直關注下

班支那人終於知道唔反抗就等死

一斷網就係咁先

真既就支持老解嚴正執法
假既就繼續祝武漢等死

嘩 真唔真呀

咁共產黨咪光明正大屠城....

大陸仔又講經

武漢獨立啦

武昌起義，全國響應

dllm 武漢都有普選

邊個做湖廣總督

支持！

1919 武昌起義
2020 武漢起義

又j fake news 好撚低質

絕對支持!!!政府應該害怕人民

肺炎就係生化武器
武獨加油

武漢 係邊個軍區 邊個軍官？

如果要獨立必定係解放軍 內控

病毒輸出革命

武漢有生化武器係手，解放軍點夠打

與醫護同行 明天罷工罷到封關

佢地都有五大訴求 缺一不可

武漢獨立既話就比你落黎睇醫生啦

支持獨立

歷史總係不斷重覆

咁咪有藉口比中共燒武漢😱😨😨😨😨

其實呢單野係咪D派系鬥爭攪出黎

信啦！！！！

齊來反共啦

無論真假，只要大陸多人睇到，佢地自己自然會有野諗

其他省支持就好睇 上海 廣東

係就快唔好等下個禮拜

庚子革命

wow!!
武漢人加油

唔係要潑冷水
但係武漢喺正成個中國中間 都幾難獨立